入境處包裹騙徒轉行做緊衛生署

今次係健康鹿出現異常情況

識與時並進，騙徒都好俾心機去呃錢

可惜香港都未有健康鹿
要比零分